呢個世代仲有冇正常巴拍拖唔扑野?

除咗不舉之外 有冇人可以解釋下點解我男朋友唔會扑野
係咪我唔夠吸引

gay

喺出面食飽啫 帽事嘅

平是死罪

應該唔係 佢會𥄫女

佢應該都冇同其他人扑過...

我唔想架
咁一開始做咩同我一齊

因為你又肥又矮又平 同屌舊正立方體冇分別

對唔住囉 咁佢又同我一齊係咪諗住以後都唔扑野

佢對你應該係入晒聖人mode

貪你d錢ja蠢立方體

點解要咁對我

成日出街都係佢俾晒錢...

立方體

巴打你個名好應景

有時打飛機打太多都唔想扑野

冇女扑乜

耶撚

我想知係咪會有男人鍾意打飛機多過扑野

雙方非耶撚

你撩下佢啦試下

你估我冇咩
佢次次都話眼訓又話攰 叫停我

拍左幾耐拖呀

好幾年...

幾年都冇扑過呀？如果係佢有問題wo咁

直接問佢點解啦呢個世界咁多種人，個個都有唔同諗法
特別係性呢啲更加多野你唔問係唔會知道答案
可能佢鐘意玩sm 你都唔知

可能每次佢見你一除衫就冇心機 所以唔洗扑
Btw 試下著啲性感啲既衫引誘下佢囉

有扑過 就係啱啱一齊嗰陣 不過都係得一隻手數得晒咁多次 仲要係hea9做

我問過佢話扑野佢要郁好攰
次次都淨係我用口幫佢

佢性冷感

好大牌 咁都頂得順
聽落完全無激情

我都明我係差啲 但我覺得兩個人一齊冇可能以後都冇性生活掛
我有時啲打扮已經係會俾女仔frd叫我着多件衫架啦

驚你涷姐

佢會想我用口所以又唔係冷感 不過我對住佢咁樣 都開始覺得自己會變性冷感

坐蓮囉，你un

留名

同女朋友拍左幾年 但冇扑過

但睇你講你條仔同我又唔太似

我就係覺得好自私咁 有人明就好 真係冇激情架
講真呢個問題搞到我曾經會有分手嘅諗頭...不過到而家都係冇分到

你個名係原因

你個名

有低胸 有透 雖然係冇野睇

咁你地又點解冇

我唔想當佢係工具咁 我覺得性個過程互動先係重點 我想feel到有人真係錫我想要我

相認

難道佢又係肥到唔想郁?

你問下佢有冇特別喜好，
好似我男朋友咁淨係我著絲襪，膝襪撩佢先扯

聖人mode：覺得個處好重要 終身承諾咁 所以未負到咁大責任前唔想拎走佢 可能結左婚先

肥又唔係話好肥 但唔運動架囉

多謝指教 乜原來有啲男仔真係要做到完全中佢口味先扯得起架
但有傾過鐘意咩類型av佢又冇同我講過有咩性辟好啵...

我本身都係覺得佢好似你咁諗 因為佢又話費事有bb又會問我結婚好唔好 但佢又攞咗我個處唔知想點

係真愛

拍拖六年冇扑過 你問我答

我都覺得佢係鐘意我嘅 不過我想知點解唔會同我扑野啫 唔知係佢有問題定我應該有地方要做好啲咁囉

我唔似個樓主唔俾條仔扑 而家係條仔唔扑我

如果係咁 你都係唔好咁投入呢段感情

怕你唔肯

去旅行先做會唔會有feel啲

佢本身有sp 仲洗鬼同個立方體扑咩

留俾我扑

女朋友係耶撚

點解咁講 聽落唔係好仔黎咩

佢知我肯

咁又真係未試過得兩個人去幾日旅行

我覺得佢都冇扑過其他人..
而且佢返工之外成日都會ft我

唔好諗到好誇張咁肥同平 有少少肉唔係好瘦同埋當我有a or b唔係完全平啦 睇落普通女仔黎
矮就真嘅 15幾
但佢都唔係男神黎啫

都唔會幾年黎得個一兩次就厭掛
仲要個一兩次都唔係好enjoy 係hea9黎

少少肉=欣直

Bmi正常
一百磅徘徊 但真係肉肉地

Bmi個數字根本唔代表d乜
不過睇怕都係你男友性冷感

騎牛揾馬姐
唔岩食咪唔食lo

腎虧
難硬
幼短
只可以打飛機

又矮又平唔係問題 當屌小蘿莉囉
但係你肥.....

佢會扯會想我用口都叫冷感咩

我覺得佢真係鐘意我架

咁我有冇咩可以幫到佢

好我會減下肥 不過我feel到佢唔係好鐘意扑野 唔知點做好

我都冇啊，冇地方攪又唔想用錢爆房，咪唔攪

你係咪睇緊隔離po

都係嗰句 佢會扯會想我用口係叫性冷感咩
咁性冷感有冇得醫

我地成日一齊訓 同居咁.....

嘩，咁肯定你男朋友有問題

1.唔鐘意你
2.太鐘意你，唔想拈污你，覺得自己追到你算好好（10-20%）
3.性冷感
4.鐘意打飛機多過扑野
5.你引唔起佢性慾
6.出面扑夠（叫雞，sp)
直接問佢，做咩唔屌我啦屌。男女朋友有咩唔問得

之前我有問過佢 佢係答我第4
但我唔見有其他男人會咁諗 所以我估有可能係第3或者5但佢唔敢同我講
不過我見你俾得第4個選擇我 應該鐘意打飛機多過扑野喺男仔中都係平常事

紅字好有同感 我咁耐以黎次次都俾佢say no 認真我覺得自己對佢係冇咗性趣 不過我覺得唔可以再咁落去 所以想知男方問題喺邊 希望盡快解決雙方問題

咁巴打本身喺嗰八年冇諗過要點解決個問題?諗住以後都冇性生活咩?
到你女友都諗住面對返呢個問題自己做主動 男人又會嚇親 咁你希望要點做?

係平常事
但可能佢鐘意女優夠淫or外表？
自己加把勁征服佢啦

其實巴打都唔係好錫女友
女仔緊係驚大肚啦，你又唔戴袋
巴打你地幾歲?而家仲有無同居?

一齊左兩年 淨係比摷
搞撚到我慶恰恰 之後話攰就訓左
佢就高潮完 咁我呢
之後入廁所自己打飛機
利申:已分手

係平常事就好 起碼唔係佢有問題 冇咁難搞
多謝 我都要努力啲增加吸引力

頂 咁佢又唔係扑得多 仲要又係後生喎 點搞

因為你堅持咗六年

我就調返轉 次次幫佢射完 咁我呢

咩六年